我地噴WD40得唔得

講下笑

笑你老母

Who?

傻啦
你噴水佢都話受傷啊

邊度生鏽？

個腦

驚校野外訓練營表示帶蚊怕水除左趕蚊 仲可以趕微小昆蟲同動物
其實你止汗濟都得 但個射力唔知你點整到可以有威力

flammable

幫呀sir支鎗噴